梁振英今日FB提大家KFC同大快活係蘋果買全版廣告

大家識做啦
有CY推介

食多D

今日KFC有10蚊炸雞全脾
已幫襯

冇老麥食就食KFC
冇垃圾大家樂一粥面就食大快活
十卜

咁我聽日上晝食kfc
夜晚大快活

有deadline未？要快啲公佈！！

KFC M2餐好好食

賣晒

差唔多日日食

但原來香港好少大快活:(

大快活 好多人都喎

CY 推介